突發！ 夜期暴跌！

仆街了... 聽日走鬼

暫時暴跌4點?

不安

跌果4點做乜鳩

希望4月9日期指低開250點

老貓除左褲先講

omg

中呀